明日我要見到一片美國旗海

求援唔舉旗？？？？ 求嚟做咩？
人哋以為你行街咋。

我要希望

求援國際喎

應該咩旗都要有

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

唔好7啦, 咁樣令人覺得支持港獨, 偏離5大訴求

push

( Show Blocked User - 水原干鶴 )

又一件浮出黎

主力美國啦 其他國家會出手咩

sir this way

Dllm sir

？

幾時先肯靠自己?

又可以block 一件

哦